男朋友摷到我興晒然後扯唔起，點算

有咩辦法

叫佢幫你含

分

淘寶震蛋

買多碌假鳩

你插佢lor
兩個大男人扑緊嘢上連登做乜

就係扯唔起先要上連登

係時候到你幫佢摷/含

上連登就會扯得起

我有幫 明明口技唔差都係扯唔起

最後都係大家早抖 救命好緊火

等我幫你拆掂佢

係你扯唔起咋

佢係我隔黎訓到扯晒 鼻寒

我就緊火住眼光光等天光

含到佢硬 你再入佢

可惜我無撚

試下含醒佢

佢都扯唔起 扯少少又淋翻

10